琴日港父連民居都敢入.......

港父殺人，天經地義

米屈 港父無當過普羅大眾係人

留意到樓主喺香港存亡之秋仲成日開搞post

sor未轉ac

樓豬放針

n賓

認錯sor

樓上係港父隻狗

屌你老母死熱狗

港父尋日玩種族清洗殺左好多馬山人

屌你老母盧狗



榮hack